點樣可以磨利刀？

對大快活既下午茶真係又愛又恨
個西多抵食又唔錯
就係把刀鈍過鈍角
岩岩切切下扭親隻手即刻火撚滾
完全打唔到字而加用緊語音輸入
可唔可以俾d方法我磨利把刀再繼續食埋個西多？
麻煩快少少 趕住開工

磨利刀 但要剃掉長鬍鬚

鋒哥教你

冇留鬚 可以剃咩

鋼枱條邊hi兩下 不過首先你要入廚房問師父借張鋼枱用下

對摺件西多放入口

摺到佢細細舊，之後一啖食曬

冇架生

咁點撚解d師傅出餐果陣唔順便磨埋

語音輸入？

換過把刀咪得

磨利刀 磨利刀
Durk durk durk durk durk durk

想大家明白事情既嚴重性姐

把把都係咁架

將把刀擺係條頸到磨就會利架啦

問油雞佬借把刀黎斬西多

召喚謝霆鋒

用砥石

火車捐山窿